全部成日發夢既窮撚同我入哂黎

你地成日發夢玩online game 唔夠裝又學人打boss 咁多多條命都唔夠死
咁岩呢隔離登就有班課金撚 冇野多 錢多 就問你地 有咩方法可以幫你地買下裝買下糧 但又怕比人捉你地出cheat
請提供方法 比啲課金撚比下力 等你地早日打贏boss
光復_ _! _ _ _ _!

push